我宣佈,世三已經榮登世一

準備登基